托乜撚哥？托柒啦

癡埋去個班都係賤種，大家見到佢嘅片舉報OK 㗎啦

人地叻過你咪得

第一隻賤種

你又唔知我咩料，點知佢叻過我呢？
所以再一次證明賤種智力比較低

賤你老母種咩

我恥笑賤種，你第一個衝出嚟應

講句說話都冇乜邏輯理曲詞窮，證明你嘅基因係低劣低賤

由此可見，你係賤到唔賤嘅死賤種

條友五毛賤種黎

我知啊，我純粹無聊，見赤口應吓節搵人屌下咋嘛

閱:

你幾唔順超都好 但人地真係掹條鳩毛都粗過你大髀

又一隻賤種

連學費都唔識交，難怪會覺得佢勁

你呢個邏輯，林鄭咪仲犀利?

你講得啱 係仆街冚家產方面 林鄭的確係好犀利

好多垃圾嘅成功，係因為有一班垃圾嘅崇拜，你哋只要唔係垃圾，佢哋就會原形畢露佢哋幾咁廢